咩野無限期罷課罷工??和理非又黎料啦

唔好比人膠化，我地要的係升級!!而唔係拖!!
而家廣傳果D威脅根本就係玩緊以前傘運失敗果一套長期佔領!!
唔好信!
唔好信!
唔好信!
唔好信!
升級唔係坐多十幾日!!而係真正做到野!!

3點都比多 消磨緊自己友體力意志 1點就應該郁佢老母